點解kpop女團拍啲日本mv都咁撚娘?

有陣柒味
同lalalalavienrose差好遠

好型喎

幾正

仲有影到啲人都好染
仁美成粒過期發漲面包咁

Nako幾柒

IZONE 個MV拍到DANCE VER咁 HEA 9到

nako就算用照妖鏡都仲係可愛型靚女
本身輪廓太尾機

第一個ok

呢個都唔錯

著大褸跳舞同堆填區飛膠袋呢幾幕都幾柒下

佢地前輩都唔係好得去邊
D剪接核撚凸到

ok la

1、3、4都ok
三大高質d

講真新個首幾垃圾下

第二首最垃圾

樓主好撚on9

完全認同

不過牙周除褸露波仔形個下柒得來又淫淫地

樓主啲品味係幾權威

插袋跳舞係邊個天才諗出來

下 肥秋不嬲神黎架WO 過多幾個月E個MV就會變神MV 上台做物神曲

呢個位正WO

鬼子唔識

我係射精完呢part入咗聖人mode先開post

拍晒E套衫SHOW腳好過啦
又堆填區又插袋
之後D日狗又腦補個MV有咩高深意思

堆填區好後現代
有無人解讀下

至少要踏入八奇既第一步先解到

大褸跳舞 邊條傻閪諗出黎

好正喎

秋元康 = david lynch

樓主good take as usual

雞有雞味

奈子曲髮好柒
插袋FING腳果PART好on9
垃圾堆填區
Ye Na

最低狀態奈子 ~= 最高峰仁美

呢句好笑

睇佢地live嗰陣，已經覺得佢地對黑色OL高踭鞋好礙眼，好唔襯，好Hea，著呢啲舞台裝唔應該著呢啲鞋。

我屌你老母咩
雖然今次駁唔到
但係咪要下下jer住晒

權F似街邊阿嬸
無lalalalavienrose入面啲霸氣

啲腳應該好臭

唔使審，曹婦對腳一定最臭

清純真係360度點睇都係面癱

la vie en rose MV都唔好睇啦
LIVE好睇好多

又唔抵得禾哋日本production高質過南泡

插住個袋做乜鳩

矢吹奈廁紙

清純似係微執
牙宮一定整得勁過佢但表情都咁豐富
唔知點解佢會面癱

日本feel=老土

真
日本精緻文化好精緻, 唔知點解啲流行野特別娘

睇佢啲奇怪反應同行為應該係啲好內向同怕生保嘅人。當啲好內向嘅人喺啲陌生環境想表現得好活潑同好自在，就會係咁誇張

好似見到小櫻花🌸
Kpop女團有日本人
又唔係twice

圓瑛全部大頭鏡頭都係咁條脷做乜

清瞓咗幾耐 呢隊有3個日本妹 都係48g嘅人

Iz*leg

最近少留意akb 姐
唔駛叫人g 既，我話你偶像團體係g都唔鍾意啦

48group啊

TWICE的確係G黎

... 48g不嬲都係指48group喎 唔係連登仔成日講嗰個g

不過呢啲已經成為佢賣點
應該都唔會變

宮脇咲良靚過晒班韓妹

依家睇落仲誇張過子瑜

無執 佢同佢細佬好似 佢細佬又係面癱咁

有冇圖

呢隊咩黎？

衰妹開始發淫期

>>>>>仁美

12.jpg

認同 識貨

系

插袋fing 腳同除褸真係唔知想點